(civil仔入) 如果人生有得再泥過, 你地會吾會再㨂土木e條路

如題, 歡迎各位CHING寫低你地嘅年資同原因

= 會
= 吾會

利申: civil fg做左個幾月, 一定吾會, 原因: 無限OT, 負work-life balance, 起薪高加幅低, 講難聽啲 -> 乞食

讀緊已經想quit

推